# Mi.css
un petit mix de feuilles de styles utilisables pour des sites embarqués (sur ESP8266 par exemple)

icons.css : des icônes à la manière de fontawesome (http://le-yann.github.io/Mi.css/icons_test.html)
